<p>Bao gồm việc bình tĩnh đối mặt với những mối nguy hại và phiền nhiễu, và ngay cả những gì hơn thế có thể xảy ra xung quanh mình. Không gì làm ảnh hưởng tới tôi; điều không có ý nghĩa mà tôi không cần nhận thấy, nhưng tốt hơn là tôi nên tin tưởng vào những nội tại của riêng mình để đáp trả với những sự tấn công và thử thách bằng sự bền bỉ và kiên nhẫn cần có.</p>
